廿四天 街燈塞滿呼喊 從無回覆一下

特首他根本當途人是個笑話
義士飄送飛花 全城同心念掛
答不到我無理吧

收皮啦

難道你們都感到害怕

(哩句改唔到... 有點HEA)

別 恨自己生於這委靡世代
北方鐵龍的爪 景仰著似乞丐
讓 六月的花開滿冰寒的港
把它當 心中堅甲護牆

無IDEA了....

煙 偏偏不曾體諒 偏偏不見終止
玻璃窗破滅最博得護法讚賞
淚光閃得明亮 特警灰冷的槍
夢寐以求作響

曲/詞: 藍奕邦 六月

別 恨自己生於這委靡世代
北方鐵龍的爪 景仰著似乞丐
讓 六月的花開滿冰寒的港
把它當 心中堅甲護牆

煙 偏偏不曾體諒 偏偏不見終止
玻璃窗破滅最博得護法讚賞
淚光閃得明亮 特警灰冷的槍
夢寐以求作響

廿(YA)四天 街燈塞滿呼喊 從無回覆一下
特首他根本當途人是個笑話
義士飄送飛花 全城同心念掛
答不到我無理吧
難道你們都感到害怕

街 應該笑容燦爛 可惜廢蝗滿路
公園水與路樹與花未到我㨂
浪花堅拒停步 護盔一再呼湧
連儂在各方遍地瀰漫

廿四天 街燈塞滿呼喊 從無回覆一下
特首他根本當凡人是個笑話
義士飄送飛花 人們同心念掛
答不到我亦能看著我嗎

我也想 今天開我的花 任命運多狡詐
也都先要把最難做視作笑話
義士變成飛花 夢幻白色天馬
再多悲壯亦能看得見吧
唯願我從此不再害怕